### JsonParser test work



```php
$parser = new JsonParser();
var_dump($parser->parse('{"name":"John", "innerObj":{"oolo":"val1", "row2": true, "row3": null}, "age":30, "array":[1,2,3]}'));

Алгоритм совсем сырой. 
Я не заморачивался c RFC, также мухлевал с кодировкой (используя мультибайт стринг чтоб не мучиться с русским текстом)
 хотя конечно надо было парсить юникод, проверять  hex и тд. 
Также не обращал внимания на escape последовательночсти. НО , думаю что для тестового задания этого достаточно
```
